柴灣新翠花園 定 小西灣藍灣半島

我知兩個屋苑一個舊一個新， 呎價都爭好遠。
大家畀啲意見

新翠

仲有冇柴灣街坊可以分享下

藍灣，不過D外判管理幾西

睇你鐘意搭巴士定黨鐵

藍灣半島濕到爆

想靜靜地無乜人咪藍灣
想方便落樓下就地鐵站咪新翠

空氣好好
不過東區走廊一塞車就仆街

小西灣交通都幾唔方便 你試下去一次先再諗

不過南灣真係好貴， 同樣價錢， 新翠買到600呎， 南灣得400呎

南灣有冇車位呢？ 幾多錢租呢？
利申: 冇錢買

成個柴灣都濕㗎喎

小西灣其實都算幾方便 雖然冇地鐵
但咩巴士都有 去邊都有車

成個香港都濕架喎

識搭巴士就知小西灣無敵
剩係788已經屈機

小西灣坐巴士快過柴灣坐地鐵

柴灣係濕
香港係濕滯

認同
係衰在非繁忙時間班次有D疏
但除此之外係無敵

地鐵站都係多一程小巴, 巴士仲有M 車
巴士網絡方便, 無痛罷搭黨鐵

小西灣啦，點都空氣好啲
行去柴灣其實唔遠

788真心屈機, 仲快過 嘉亨灣坐720去中環 (720仲要去一去太古, 788直上東廊)

藍灣樓下巴士總站, 幾方便
不過藍灣係細喲同好多小強

小西灣啦
未食過tg
新翠個頭都食過

8p銅鑼灣
118旺角
快過狗鐵

係去尖咀好煩, 789金鐘轉狗鐵

118紅磡落行5分鐘到尖東

尖東唔同啦, 講緊尖沙咀廣東道果頭

788農行落搭天星

怕打風唔好住藍灣
朋友住唔係好高層
山竹果次爆曬玻璃
真係好似災難片咁慘

小西灣+翠灣邨算係港島區少有嘅巴士快過地鐵成倍嘅區

樓下就係總站
總站又有小巴出地鐵站
我會揀 藍灣
多野食d。起碼富欣果邊好多茶仔
利申窮撚兩邊都無錢買

岩岩買左藍灣半島
藍灣半島樓齡比較起新翠新
藍灣廣場有哂基本要有的商店 比較方便
簡單講句 你想買包米 新翠商場幫唔到你 你要行去永利
街市都有唔同 藍灣行大約十分鐘 到本灣街市 會靚d 不過買野會比柴灣貴少少
識坐巴士 藍灣有總站 118紅磡 788中環 789灣仔 住開柴灣就知巴士係快過地鐵好多

講投資價值我都覺得藍灣會好d
樓齡係一個好需要考慮的因素
留意返 新翠又好 藍灣都好 某d單位會望到墳景
好影響投資價值 同銀行估價 你簽臨約之前一定要做左個價先

我最近兩個月 差唔多睇哂藍灣d盤咁濟
有間兩房減左落黎都幾抵 個則又靚
你可以去望下 如果有需要可以留個個經紀電話俾你

兩邊都買得起梗係藍灣 本身都唔同grade 一個有全海景 一個望樓/路軌
新翠唔差 但上蓋盤黎講比較雞肋 搭巴士仲快過地鐵出去 除非去綠/紫線

藍灣正好多, 巴士係好方便。
全海景但打風日子一定要貼膠紙係玻璃到

小西灣交通好方便 港島最快嘅巴士線喺晒小西灣

藍灣有會所都已經贏咗

係濕鳩呀

出尖咀，788/789是但一架黎就上，出到中環/金鐘轉鐵，30分鐘左右就到

你就係個經紀

唔係呀 不過我傾到半佣都幾好
經紀依d社會寄生蟲 跟本唔值咁多人工

根本

對 20分鐘到金鐘中環 地鐵都唔得

藍灣半島真心高汁
起過果邊返工
景靚 空氣都交通都好過柴灣

夠錢既梗係藍灣啦
新翠人流咁雜
藍灣就可以自成一區, 樓下商場百佳,759, 12蚊店 都有...生活用品唔成問題,
巴士線更加係一流, 788,789 唔太塞既話10分鐘多d就中出灣仔過海就118p weekend 返工時段 / 118

藍灣去觀塘/九龍灣應該點搭?

不如你試完再話我知有幾唔方便

無地鐵 = 唔方便? 其實唔係地鐵站上蓋, 就算你果區有地鐵都唔方便得去邊

長沙灣打後，香港仔，西環至堅尼地城，成個新界，如果你要係呢幾個地方打滾， 咁我都可以講係好唔方便。

但係市區人黎講quarry bay (82X), 銅鑼灣(8P), MK(118/P), 灣仔至上環(789&788)無可能唔方便，基本半粒鐘至9個字一定到到。

最重要係有位坐， 真係好緊要

利申：小西灣大

藍灣個巴士站o係入面, 出街落雨基本上上到巴士已經達左陣

幾錢？

800萬到掛 我聽親都係移民

新翠吧...同樣價錢大d wo
幾人住？

新翠一落樓下就地鐵 邊撚到有得比

藍灣一落樓下就巴士總站

咁講真 講方便我認為地鐵方便好巴士好多好多

一定係新翠

港島 雖然話罷搭黨鐵
但無黨鐵哩個後備方案
始終差好遠

小西灣小巴出柴灣地鐵都係5-10分鐘姐

藍灣半島個景可以係咁 新翠唔知睇唔睇到

除左無地鐵 樣樣都好方便
出中環 cwb 乜都有

搭小巴出番mtr
不過如果出中環 cwb 旺角 我都係搭巴士 方便好多

靚係靚
但人地負唔負擔到，幾多個人住都無講
其實都好難幫佢揀

有幾唔方便
長沙灣唔想煩坐118, 想快就789轉地鐵
香港仔都係789金鐘轉地鐵
西環唔計朝早有車, 坐788到中環轉5x/18p
我入大西北要快坐788上環轉巴士都係一個鐘多啲
最重要係自從整完中環繞道後落中環只需要15-20分鐘
最唔方便只可以話係去東九龍觀塘區

利申返灣仔9點上車, 9點10分落車

平時去開ge 地方半粒至45分鐘內， 所以over 呢個時數我就會當係唔方便。

可能真係坐開快車竉壞左

想四個人住， 其實現金暫時唔多， 2-3百萬

屋企人返工就係觀塘同九龍塘

夏天一陣陣臭味又點計
對面係將軍澳堆田
近明報個邊又有個躉船回收垃圾站

打風又吹到正

點會有味, 隔咁遠, 你住過未架?

垃圾站有個球場隔住

打風度度都食啦 無杏花咁近海添

佢應該無

788/789

條友可能住康城 聞到臭味既話

藍灣半島打風死撚硬

快過坐的士，因為唔洗等的士，快過自己渣車，因為唔洗泊車

坐地鐵只限炮台山以東，其他一律巴士

識野呀

要死 下杏花死先啦

新翠
下面複康會加道友
cheap十成
夜晚下面拍一大批dc狗大聲吹水賭錢
狗鐵有個維修台好近
有ironman打鐵聲

簡單 o 的，有錢就一定藍灣，無錢就新翠

有錢都唔揀藍灣啦 貪打風過癮咩

利申: 係小西灣返過工

呎價不遠

樓主問呢兩個屋苑嘛

香港有幾可打風

新翠好好多，藍灣又臭又潮濕，商場d舖最近二個月執哂

30年柴灣友話你知

一定係新翠
地鐵上蓋已經無得輸
舊則設計實用見使

藍灣又無地鐵
又勁食風
最重要係嚴重發水
實呎成萬5 6 蚊
點值

如果多少少cash 小西啦

手頭得2,3百個新翠
地方會大少少 岩4人住
但景一定無小西咁好咁靜

一個地鐵上蓋, 一個巴士上蓋, 唔覺爭太遠, 仲要小西灣好多快線
樓齡, 唔洗比啦
會所, 都唔洗比啦
景觀, 都唔太洗比啦
則, 其實我覺得無露台, 藍灣都算係咁
食風問題 同景觀唔會並存, 等於你住山頂都係上期大霧

藍灣會所ok

利申： 六年前搬離藍灣

細個去過藍灣，記得部lift快到仆街，幾秒上到廿樓

濕舒服過濕滯

788點會疏 密過780多多聲
成日係度諗明明cw成座山有咩可能少人住過ssw

有加壓,得上五十幾梯會耳仔痛

唔明有人典解吹奏78x,東廊塞都太古停

平時早繁未試過會塞車，晚繁就有機會塞灣仔內街

新翠成32年樓齡 當你供25年 都差唔多60年樓喎

藍灣好住 樓下有廣場好方便

點解你唔係叫藍灣金城武

順口啲

大家講到新翠得地鐵咁，其實小西灣除咗788之外，全部都要經新翠😂

其實柴灣都係得杏花，藍灣同新翠諗得過，冷門少少就高威同灣景園。
至於居屋就康翠樂翠同山翠，康翠成交量仲勁過新翠。

咩價位

南灣無撚敵

點解冇人講藍灣個平台好大陣狗屎味

你會唔會搞錯咗6樓平台同垃圾房嗰層呀

俾人話我係經紀呀 自己去睇啦
印象都係800萬兩房 1000萬三房咁上下

邊有味

好多巴士喎 出老銅勁快

85
不需要党

老牌屋苑通常成交量會低啲， 業主通常冇壓力換樓

789都唔經，重點好多車小西灣都係頭站，
新翠其實唔近巴士站啦
杏花唔叫柴灣啦?
柴灣屋苑式私人樓熱門係藍灣同新翠、高威閣，
單棟都諗既，其實泳池果邊果幾棟成交都多既
諗灣景不如諗新德...新鴻基好野黎，同新翠兩房一樣積。
居屋黎講...康翠樂翠同山翠 覺得都麻麻...
山翠 遠、唔方便、積唔係靚
樂翠 個位好麻麻、但大同埋較平
康翠 鼠患問題好嚴重 , 大過貓既老鼠好多...個商場....
行去地鐵站條路又差又唔係近....巴士選擇又唔夠小西灣多
居屋 柴灣黎講我覺得係怡翠 同 富欣 比較好
怡翠向柴灣公園景好靚嫁
富欣就係小西灣入面 居屋我覺得最好。
講返藍灣同新翠 , 管理費就新翠平
藍灣向海 買入時檢查埋玻璃 樓下商場麻麻地啦
叫做有間百佳 , 但冰鮮肉類係唔掂 ,
有幾間食肆 , 有間759 ,HKTVMALL
咁大個商場黎講我覺得係經營不善
新翠 , 之前維修過 , 如果想買 ,
自己睇下有一個幾麻煩問題存在既...有關「水」
不過地鐵上蓋幾個賣點係幾正。

利申: 柴灣人

以前成日出入小西灣，溫提大家，個度勁大風，一個三號風球相等於市中心八號風球既威力。真實經驗。

如果著緊區內治安，好肯定答你，柴灣比較雜，小西灣民風淳樸，鄰居見面都打招呼。

事實上，藍灣半島離開堆填區直線距離，同康城相差不遠。
將來如果137堆填區可以發展，最想有渡輪可以坐過去藍灣半島。長遠計最好有條橋啦…

當時少數樓宇，保安會同你預先襟lift, 你唔可以自己上其他樓層。當然依家common啦

港島東近海基本上都係咁
藍灣杏花邨鯉景灣都係好誇

買得起呢個境唔洗討論新翠啦

其實差唔多都係1000萬到
依家個市咁差 有機會做到8成按揭極限上車

十年前已經冇味喇

788 789 8P
全部唔洗半粒鐘直達核心帶，你慢慢小巴去柴灣杏花邨站

比起筲箕灣/北角海皮 小西灣叫好清新嫁啦